喂喂 五大訴求 缺一不可點解呀

係囉 冇咗其中一個都唔得 唔收貨
你知呀可？

我驚你班香港人唔識字呀

知既麻煩正評推上去

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

全連登都睇唔明中文

五大訴求
缺一不可

我理得佢應承4個 我要5個呀

出面份人同我認清楚目標 5 five 五
五大訴求 缺一不可